月尾去首爾讀書三個星期，有咩好介紹

今個月尾去韓國讀韓文，但未諗有咩可以做，唔想日日留係宿舍

應該善用地利位置
每個weekend飛濟州/日本玩
由金浦機場出發 來回$1000有找

都諗過weekend去其他城市，淨係留係首爾會悶死

黎搵我玩

邊到

留名

你都去個邊讀書？

係阿

邊間

唔講啦巴打 怕自爆

有可能相認喎

唔會啦 無咩人會去首爾

想問吓係咪去讀語學堂嗰啲

中心地方
巴打有冇介紹邊度好去？

等佢介紹

我係報當地大學嘅

好多語學堂都係大學搞架wor

有興趣？

首大？

有fd讀緊，又係三個禮拜個啲
我對韓國無興趣

唔係

我都係第一次係韓國留咁耐

專心讀書